有無人都係咁

好驚將個心交出嚟之後會比對方傷得好慘，唔敢鐘意人，所以唔想拍拖

其實更多時係會自己諗得太多，做好多唔似自己嘅事令自己後悔，無辦法平常心

55

有時唔係唔想拍拖，而係怕遇到不對的人

直頭有陰影 見到甜言蜜語就唔舒服

正常男仔通常都係普通朋友咁傾下偈step by step，一嚟就甜言蜜話，十個有十個都係狗公